如果張敬軒同周柏豪合唱春秋

周柏豪應該就係會唱到「至少要見面上萬次」
前面全部比hins唱撚哂，最後補多句「唉，Thank you hins仔」

Hin：太沒意思～～～～～～
Pakho ：若自覺這叫痛苦未免過份容易

照舊啦, 副歌同高音外都PH

圍爐幫周柏豪諗吓下次合作唱邊首歌
諗吓邊首歌易唱ga

春秋唱:周柏豪(feat:張敬軒)
豪:
那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

軒:
我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

豪:
得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

軒:
我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

豪:
愛若能堪稱偉大
再難捱照樣開懷
如令你發現為你而活到失敗

軒:
令人不安 我品性壞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志
太沒意思
若自覺這叫痛苦未免過份容易

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚無從安置
我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意
想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

豪:唉, thanks, 軒仔

失敗

春秋唱:周柏豪(feat:張敬軒)

豪：
那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福(世界級震音)

軒：
我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

豪: 唉！

豪：
愛若能堪稱偉大
再難捱照樣開懷
如令你發現為你而活到失敗

令人不安 我品性壞(再嚟個震音)

合：
我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

軒：
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志
太沒意思～～～～～～～～～～～～

豪：
若自覺這叫痛苦未免過份容易

合：
我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史 (柏豪淡出尊重嘉賓Solo)

軒：
變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚無從安置
我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

豪：
想心酸還可以 想心底留根刺

合：
至少要見面上萬次

咁又未必嘅…